連登真係90同00後嘅聚集地

禁入去隔離登個校園台冇人咁制